誠招巴絲一齊整game上架

想組一隊五人隊一齊搞隻game. 主要用unity寫. 咁我就係programmer.

需要：
UI/UX designer *1
3D model & animation designer *1
Particle effect designer *1
Programmer *1

想玩嘅話加個tg/留名支持下

學緊Unity ，侵唔侵先

小畫家大師要唔要？

咩background

我咩都唔識 得唔得先

唔係design 唔係 programme 底

上緊 dip unity game design, 寫緊隻 AR Game

原來你係之前開 Post 教 Unity 果位樓主

TG 谷有人搵緊你

拍到一半無拍啦 都無人睇
好似退左grp

Sound designer LM
利申識用unity同fmod

唔洗搵人起database咩？

咩野都唔識 但cs 仔 侵唔侵先

3D model LM

吓... 好多人想睇喎 一直等緊你

想玩
programmer

留名支持

支持

啲片得幾十view

我覺得唔會囉...
香港都有唔少人想學架
呢排都有人話想搵教學
可能剩係連登promote 唔夠啫

我覺得有得做
我見你都有50幾訂閱